政府:笑撚死行動升級喎

搵幾條友話黎明係送頭行動就搞掂
大家繼續返工返學 區選你地贏左啦仲想點
洗鬼理你咩五大訴求幾十萬人遊行一日就嬲完啦